\section[Section2]{Hauptteil}

\subsection[SubSection2_1]{Implementierung}
% \begin{frame}
% \frametitle{Implementierung}
% \begin{figure}
% \includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{screenshots_png}
% \caption{Implementierte Visualisierungen}
% \end{figure}
% \end{frame}
\subsubsection[SubSubSection2_1_0]{\Vis en}
\begin{frame}
\frametitle{\Vis en}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_block}
\caption{\Block}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{\Vis en}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_scatter}
\caption{\Scatter}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{\Vis en}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_line}
\caption{\Line}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{\Vis en}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_net}
\caption{\Net}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{\Vis en}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_rad}
\caption{\Rad}
\end{figure}
\end{frame}

\subsubsection[SubSubSection2_1_1]{Haupt-Klassen}
\begin{frame}
\frametitle{PHP-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_0_0}
\caption{UML der implementierten PHP-Klassen Part \Rmnum{1}}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{PHP-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_0_1}
\caption{UML der implementierten PHP-Klassen Part \Rmnum{2}}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{PHP-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_0_2}
\caption{UML der implementierten PHP-Klassen Part \Rmnum{3}}
\end{figure}
\end{frame}


% \subsubsection[SubSubSection2_1_1]{Javascript-Klassen}
\begin{frame}
\frametitle{Javascript-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_1_0}
\caption{UML der implementierten Javascript-Klassen Part \Rmnum{1}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Javascript-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_1_1}
\caption{UML der implementierten Javascript-Klassen Part \Rmnum{2}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Javascript-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_1_2}
\caption{UML der implementierten Javascript-Klassen Part \Rmnum{3}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Javascript-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_1_3}
\caption{UML der implementierten Javascript-Klassen Part \Rmnum{4}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Javascript-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_1_4}
\caption{UML der implementierten Javascript-Klassen Part \Rmnum{5}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Javascript-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_1_5}
\caption{UML der implementierten Javascript-Klassen Part \Rmnum{6}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Javascript-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_2_0}
\caption{UML der implementierten Javascript-Klassen Part \Rmnum{7}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Javascript-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_2_1}
\caption{UML der implementierten Javascript-Klassen Part \Rmnum{8}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Javascript-Klassen}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_2_2}
\caption{UML der implementierten Javascript-Klassen Part \Rmnum{9}}
\end{figure}
\end{frame}
% \subsubsection[SubSubSection2_1_1]{Haupt-Klassen}
% \begin{frame}
% \frametitle{Haupt-Klassen}
% \begin{figure}
% \includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_0}
% \caption{UML der implementierten Haupt-Klassen Part I}
% \end{figure}
% \end{frame}
% 
% \begin{frame}
% \frametitle{Haupt-Klassen}
% \begin{figure}
% \includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_1}
% \caption{UML der implementierten Haupt-Klassen Part II}
% \end{figure}
% \end{frame}
% 
% \begin{frame}
% \frametitle{Haupt-Klassen}
% \begin{figure}
% \includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_2}
% \caption{UML der implementierten Haupt-Klassen Part III}
% \end{figure}
% \end{frame}
% 
% \begin{frame}
% \frametitle{Haupt-Klassen}
% \begin{figure}
% \includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_3}
% \caption{UML der implementierten Haupt-Klassen Part IV}
% \end{figure}
% \end{frame}
% 
% \begin{frame}
% \frametitle{Haupt-Klassen}
% \begin{figure}
% \includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml_4}
% \caption{UML der implementierten Haupt-Klassen Part V}
% \end{figure}
% \end{frame}
% 
% \begin{frame}
% \frametitle{Haupt-Klassen}
% \begin{figure}
% \includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{mainUml}
% \caption{UML der implementierten Haupt-Klassen}
% \end{figure}
% \end{frame}

\subsubsection[SubSubSection2_1_2]{Data-Models}
\begin{frame}
\frametitle{Data-Models}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.5\textwidth,keepaspectratio]{data_models_0}
\caption{UML der Data-Models Part \Rmnum{1}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Data-Models}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.5\textwidth,keepaspectratio]{data_models_1}
\caption{UML der Data-Models Part \Rmnum{2}}
\end{figure}
\end{frame}
 
\begin{frame}
\frametitle{Data-Models}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.5\textwidth,keepaspectratio]{data_models_2}
\caption{UML der Data-Models Part \Rmnum{3}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Data-Models}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.5\textwidth,keepaspectratio]{data_models_3}
\caption{UML der Data-Models Part \Rmnum{4}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Data-Models}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.5\textwidth,keepaspectratio]{data_models_4}
\caption{UML der Data-Models Part \Rmnum{5}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Data-Models}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.5\textwidth,keepaspectratio]{data_models_5}
\caption{UML der Data-Models Part \Rmnum{6}}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Data-Models}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.5\textwidth,keepaspectratio]{data_models}
\caption{UML der Data-Models Part \Rmnum{7}}
\end{figure}
\end{frame}